明報：港共購入2250萬劑疫苗

明報做咩咁誠實

明報記者好黃

Push

保護手腳 拉

啱㗎喇，正名化

笑到肚痛

明報前線好黃

無叫錯呀

又有人要祭旗

Source ?

犯國安法，拉得

有冇改過圖

自己睇push

小編

好撚正

手足

真圖，2017年777當選

ho ball

點解係二千幾萬？ 香港八百萬人，每人兩劑都係千六萬，用嚟後備？

不割席不分化

東方日報都試過

東方前線好黃？

現真心

港共

港共正名
明明就係共狗做乜唔敢認

個重點係要二千萬枝做乜？

中藥咁3枝煲做1枝?

條友畀人炒硬
係我就辭職先

屌

一定係手足

差佬pr team 都有黃

比大陸人打

嗌慣咗

買2千萬支畀800萬人用？
即係預咗要翻打？

低調，拉

底褲好黃
不過講真 親眼見過某次藍屍集會打記者
被打嘅東方攝記追條廢老追足九條街
方丈報並非浪得虛名

明益中共，吹呀？

上得多連登

要預啲人打晒兩款疫苗

依加的確係共產黨掌權
可能記者聽日直接升職
不過係送反大陸做中國線

人人打支那毒疫苗

黨媒認證

黃個班已經炒晒咁制

港共 購入
港 共購入

兒子生性病母倍感安慰

三種都要打兩次 先千一萬
疫苗一定係預多㗎啦

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

非常正確

正確陳述啦
中共
港共
有講錯咩

三款疫苗各750萬

比中共指明嘅人打?
利申 亂up

做得記者多數黃

把關個老總都係

睇住政府重有幾多儲備呀！冇喇！冇喇！香港就快完！

我仲以為真係嗌錯

你估真係比足咩
最尾應該又係一次過付款，分批比貨

上一批用唔曬就唔比下批了

支那又贏

傻閪

真手足

玩出禍喇 不斷喺度簡化用字

明報上次屌鳩777

一共

香港共產黨政府，明報冇做錯到

港府一共購入咋wor

文字人真係識玩

50%嘛

笑死

呢個我唔知喎

港共唔係一個組織黎？

同《是但求其愛》一樣
任你點解讀都得
玩文字斷句越黎越高章

明報

高汁

呢個post幾幅圖連成一個故事

鬼拍後尾枕

要打兩劑

三款唔同係in case有一款運送/儲存/再有實驗證明唔夠可靠

反了反了

黃過柏豪

cls

反比

真新聞, 好耐冇見過
應該好快又畀人打壓

港共政權

低調啲啦

本來諗住八百萬大陸貨夠晒打
宜家都比晒錢你地又唔打
咪每款都買晒全港數量

香港共產黨唔啱咩

呢位小編走得好前

誠實豆沙包

馬賽對波圖

都話明報前線好黃

比左錢先，用唔曬到時咪環保需要唔要貨

語帶雙關，修辭手法黎

好正 又冇錯 又串到應一應

哇哇哇

高手

如果佢打港府共購入…咁就無咁容易令人誤會

黑警認證

唔記得轉account

但最後又無得揀

笑死左

笑死埋右

笑撚埋中

港購入2250萬劑疫苗
驚到改返

黃到金

保障有棺材
死咗有無位先

係喎

屌 心水清

如實報道

大陸野，唔想接種

想接種輝瑞疫苗最近要去邊個國家

去澳門

食左誠實豆沙包

行得太前

冇寫錯喎

有人唔記得轉a/c

暗黄媒體

google 仲有backup 頁庫存檔

你啱

HKCP

真係難分真與假

犯國安法

連登仔黎架

小你老母編

港共呢個term好似係毓民發明

不過篇文真係一共購入嘅意思
明報又自我審查

正確喎

勁共勁共勁共

邊個咁大整蠱

永遠唔比你選

行得好前

明黃啦下話